正式宣佈香港都會大學係全球第一大學!

設施同配套都係world class

地鐵站：都會駅
Hall : 都會海逸酒店，都會軒
球場：西班牙萬達大都會球場
商場 : 葵芳新都會廣場，置富都會
公園：2021即將落成既啟德都會公園，台中都會公園
學生證 : 都會票

畢業率：100%，大學生都會大學畢業

我都全球第一
魚拉突 啪啪啪

自眨身價配合大陸同胞

我都同黨無縫接軌